思捷前主席邢李㷧女兒全沽思捷 套現近2億離場

思捷環球 （00330） 早前宣布供股後，前主席邢李㷧的3名女兒邢嘉倩、邢愛林及邢言愛在場內以每股平均價0.9元，全數沽出思捷環球的股份，套現1.9億元，而三人亦不再持有思捷的股權。

思捷環球今日收報0.99元，升5.3%，成交2.4億元。

據聯交所股權披露顯示，邢嘉倩、邢愛林及邢言愛各佔三分一股權的Total Market Ltd於2月10月將約2.1億股或11.22%的思捷股權，以每股平均價0.9元沽售。

老豆d新年利是姐

當年股王

仍然愛

收皮啦當年佢地100蚊就已經開始沽啦

條友當年最高位沽袋幾百億

將間公司當殼賣比人掛

$140最高，死幾多散戶

睇錯李思捷

+1

屌佢又套

呢隻垃圾點解仲有散戶買

佢呢轉蝕錢嫁，佢老豆當年高位沽清，之後唔記得咩價位入返送比個女，點知輸9成

真股神

十年後： 點解仲有散戶買美團 快手

送外賣點樣賣3比 一個係高科技嘅

思捷環球D衫當年係做咩事賣咁貴

又真係有人買先奇

係 高科技送外賣

d人覺得買貴衫代表有錢

當然 佢有d衫係OK 不過好耐無買了 越做越差

後期超平 買來粗著

點解仲未執

刑言愛改個咁撚中二病嘅名

當年冇zara、h&m同uniqlo嗰啲，esprit根本係當時嘅潮牌